求中楷機推介，要性價比高,暫時揾到小米a1

求

iPhone la

魅藍m6note 完秒

有冇非大陸機推介下

小米唔係大陸機咩

係又點

邊隻狗係到負評

asus?

買得國產機，一係小米 一係華為

唔一定要國產

等sony xa2啦

max2

Max 2 好撚好用 之前返大陸用佢做hotspot 三日無叉電（當然唔可以長開share）
但如果嫌太大呢 好似屌米note 5嗰兩部都唔錯
小米好處係入門機夠撚晒入門
唔似其他牌子入門得嚟但係因為牌子問題而較貴